朗城匯均價1萬5🚬🐻

價格平穩

仲話首批推 七成

等睇戲

佢真係喎識架喎！

LP6 折實平均呎價16,006元都賣唔晒

朗城匯仲要華懋

Confirm咗？
依家啲新界樓不論一手定二手都仆緊直,如果佢都仲夠薑開到15k應該會同其他新盤下場一樣

點解搵唔到新聞講萬五？

仲唔快d𦉫買？

萬五好合理

萬五面價，加埋一大堆咩優惠變$12-3000

去得買既人應該唔太識分咩地產商有咩問題又無research 求其目「平」就去買

一萬二地鐵線新樓可以諗下

真金不怕洪爐火

1萬 ，咁l 貪心，係開一萬都唔到你

分2日賣，第一日60-70%

在 香港屋網 找到的一筆資料: 朗城滙今開價 吳崇武：進取中保持克制

其實咩叫均價
個個單位坐向，間格，大小不一樣
真心求教

華懋d垃圾樓,不了

唔知有冇人排隊買呢

上蓋唔會鳩衝咩？可能剛需再現

開價未

有咩驚喜呢

宣傳手法姐

上蓋盤

邊忽酸？

我問你邊忽酸
我幾時講遠/貴？ FF?

如果開萬2肯定搶撚到爆

通常下午放料

果條橋講緊係得20米...真係癡住
方便係方便, 不過真心驚嘈..

小甜甜啲用料都唔知洗唔洗3000蚊呎

仲要扣鳩判頭錢

咁買左上源班友咪中伏
我估15000其實差唔多

佢之前個全城匯都係開14,000
我諗朗屏唔會貴過佢呱

而家個市況應該難d 定15000
華壄知道自己定位，佢唔係賣高質素，全城匯上年開價低做左票王

但隔咗成年喎⋯⋯

成日聽人講華懋既樓唔好 究竟係咩原因

華懋 + 中國佬

PERFECT MATCH

400尺都仲講緊600粒

華懋起樓真係好廢

有無aa 報下價？

開價了。最平$13389

折扣如何?

要入飛了

唔知 我唔係aa

真係去得過呀講真

均價$16000
有d貴 我以為$15000左右

華懋集團銷售部總監吳崇武稱，元朗朗城滙首張價單推出144伙，折實平均呎價近1.6萬港元，形容為「進取中保持克制價」，屬附近樓盤8折價。

其中3座3樓A室兩房戶，面積496方呎，折實售價664.1萬元，呎價13,389元起。

一房戶折實售價480.93萬元起，呎價14,936元。

買御半山 park yoho果d含得

平均尺價16000
屬附近盤8折價

屌你學人參考邊個盤
Grand Yoho?

痴撚線公司

貴到傻，去買LP6好過

隔離朗8貨尾16000-17000

話哂上蓋
唔通你預佢會開13000-14000咩

個一房抵過御半餐
有無人share下一房個則出黎
有無雙露台？
如果無都幾好

CALL 左AA叫佢幫我入10張票

全部都抵過半山啦
半山可以話係2018最伏盤

提提大家 起果間係中國建築

1房例牌雙露台

舊區又唔係鐵路沿線更唔係山上面

又話驚喜價既 雖然點都好話過御半山既 平過佢又近過佢

御半山果頭唔會有新發展 配套已成定局
唔會再有新樓起係果頭

成個格局似大學宿舍

Park yoho真係陰公豬

雖然話呢個價路係特別貴
係係呢個時候呢口價我相信清價其實唔易

唔係特別貴

py幾$
btw PY實清唔倒貨

Gy 20k尺以上入貨果d點算

MILANO

NAPOLI

GY又唔係今年賣,唔好比啦, 而且GY話晒都叫上蓋 近2分鐘車程呀出市區

Grand定Park呀？
GY二萬幾買既有錢佬黎 要招標買
佢出得起咁既價者佢自己覺得值
Btw, grand yoho同呢到比差兩個lv

GY係大型屋苑式 配套差九條街

料廢

成個大西北睇GY 頭
要GY 都大跌先有大影響

但應該都難 住得GY 都唔會窮

首批一定賣得好,最多之後撻訂.你懂的

原來有包借，唔怪得有少少進取

其實長實係唔係都好差 同華懋比邊個差d

GY洗乜驚
大商場 上蓋 新鴻基

長實應該係公認最垃圾，沒有之一

個市癲個陣就大家唔覺, 個市一靜, 邊個會想買華懋樓, 所以萬5其實係好貴

我明gy好正，但多個大商場會唔會貴到5000/尺以上

邊度黎

Lp6 萬6都賣唔晒
點解覺得元朗開萬五可以賣晒？

元朗係開萬六，睇下元朗有無剛需，下星期就知

老實說，呢個盤比唔上YOHO
開15000會自殺
14000都仲會呃到下人
12000就應該有機賣得唔錯

元朗咁多真香港人 佢地都唔接就

LP6 $16000都賣左15xx間
呢度得7xx間 正上蓋 有包借
講真唔算特別貴
當然我覺得15000會合理d (而家16000)

咪玩啦 上蓋盤想開12000

而家都幾千個新盤未清
下年重有幾千個盤
你估發展商會點做來清貨？

佢個地點咁方便 15000 16000都應該會賣得到..

出年年頭就黎料

華懋唔計

人人買得起樓就唔會個個要10000/尺先買野啦

冇既，隔離朗8 都有12000左右既盤

問心個句
開14000-15000你會揀Yoho定朗城？
13000會係正路開價囉
12000就真係有機1Q清囉

個個盤質素都唔同
LP6唔通又應該開12000?
人地16000都清左15xx間

華懋樓平係有原因嫁

真係唔係個個要10000先買野
上源$10000賣得500間
LP6 $16000賣到15xx間

點解？因為質素根本唔同

咪玩啦
朗8幾時12000
Yoho又幾時14000-15000呀

山卡拉, 細單位, 其實可以收皮, 睇下有冇人有閒錢買黎做炮房

呢個盤都山卡拉?

可能講緊之前半山呢

老實講 萬2上蓋都up得出證明你連樓都無咩睇過
唔好好似d傻淡咁話咩一萬先買 果d應該成世都買唔起私樓無睇過係度9up
就算跌極萬2都係無可能既價格 唔識都唔該睇地價

可能之前全城匯賣平左緊緊於懷，今次開個貴既

要行半個鐘左右先多野食

巴打唔使咁認真

佢地都唔係市場參與者

地產狗搵食了

對比on9上源 呢度真係好筍

地皮呎價3000蚊 即係點

上源3房唔使一萬喎 ，均價11000蚊，只可以話打和

啓一地價5000

想知出中環要既時間差幾多

計出中環時間既其實solcity 個位應該同tko 比

起樓唔洗錢？傻淡 萬2地鐵實盤先貼出黎啦7頭
睇死你買唔起

溱柏尚悅2手都萬二啦

佢平台直接駁西鐵站 落到樓兩分鐘就上到西鐵

不過呢個盤唔值 係因為發展商 起垃圾樓

下？咁串？

再溫提 中國建築

荃城金門起真係抵到爛

應該話新地樓貴係有原因嫁 有對比就知點解

新鴻基建築成本都係5/6000蚊

呢塊地之前因為有溶洞 仲要重置垃圾房、渠務設備
所以流標過先係呢個價

全城匯平開先令人覺得今次都會平開，點知今次係市價

上幾個月PY 山卡喇都好似賣緊17,18k呎

其實15k 鐵路盤算係咁喇 你唔係諗住1萬蚊呎樓下買呀，比淡淡講中跌都唔會依刻跌到咁啦 有排等

有撚用咩個到d老鼠成隻貓咁大 隔離連住個垃圾站 再過d有個政府渠務處理站 17億橋唔知會唔會連接個屋苑

2020年先入伙
都有排等

細單位先好賣 而且鐵上蓋點會山卡拉 除非講上源 御半7

萬五蚊買華懋樓+叫雞街+朗屏 話平果啲都痴根
成日同py 御半山比 py賣貴左架嘛傻西

唔值 完。

買唔起 完

值唔值一回事
我個人都覺得14500-15000會吸引D

但ff會開12000果D

GY上個月好似成交左2間
1間2萬7 1間2萬4 好似係

無咩所謂
發展商開咩價都得
到賣個時咪知結果

無理雲石,水嚨頭定坐廁都cheap過人,即係SHK用日本漆佢用菊花牌,mile 電器對飛歌電器咁

一分錢一分貨
Shk今年都害死唔少人

呢個市道 追品牌買shk 樓預左比佢食溢價
冇預過就抵死了

自己裝一次都唔難GE, 油過佢囉

lol
你大汁就不如真係買shk d 新樓算

中國建築

收到價單
17樓一房折實已經520萬

幾多人準備入飛？

華懋不嬲唔卸你
賣唔哂放係度都唔減價，吹咩

Lp 6>>>>>sol city

收到agent msg，見人見智

//第一張價單先開 144伙，
陸續加推，估計首批售約490伙

一房：322呎 $480萬起 @14936
兩房：496呎 $664萬起 @13389
三房套厠：690呎 $690萬起 @13888 //

三房套厠 打錯左？？

我意思係 "690呎 $690萬起"

我貼下比大家睇咋

千一萬我買goho好過啦

呢張價單咁L 貴既？！

買舊yoho 唔好？！

公海花生高官話劈價嫁

2房最平都差唔多7百幾萬, 連埋TAX同雜費....埋單都唔平

究竟係平定貴，下星期開售，市場自然會話比大家知

全城匯 就搵金門起
朗城就 仲要開萬五

渠務站同垃圾站已經溶入咗 都係朗城匯嘅一部份
7百幾萬嗰間一座兩房 樓下日日垃圾車

係咪金門？就算金門都唔值，唔係既話就xx 了

嘩，媽左出聲，用朗城匯呢個名令到人覺得同荃城匯一樣係金門建築，好有欺騙性既名字
搵個咁既建築商

金門起咁又點？俾cheap 雲石你，俾大陸製浴缸,國產不銹鋼，國產幕牆玻璃，國產水嚨頭，幾叻手工都改變唔到用cheap野

LP 6 中產區好似吸引啲
但朗城匯10幾步入mtr又係正

潛力一定LP6
但仲有大量供應

咁即係LP6 用料好好多？

lp6789大把潛力 快衝入去

中國建築一定垃圾
但金門都唔一定好
會德豐Capri用金門 勁劣質

電器黎講
LP6同朗城滙級數差不多

咁撚癲！？

之前經過果度都唔覺

呢個驚喜唔知會唔會有業主兩年後收樓先發現

自住就無撚買小甜甜啦

等陣搭搭下lift比部lift夾撚死你

果d yoho Milano 乜乜77 咪死硬？
今次呢個鐵路盤算平啦

垃圾建築商

你就買唔起 可憐公屋蟲

而家啲盤賣就大大聲 到賣唔出就無晒聲氣

填左黃色嗰兩個空間

業主表示扔垃圾好方便

咪就係

咁上源同御半山嗰啲叫咩

LP6 潔具, 可以比較下

同SHK比一定爭好遠

同元朗橫洲工業區映御比呢？贏晒喇，買咁映御果d早享受？

雖然我係新地fans
但新地都唔係個個盤用靚野
御半山電爐用德國寶

有冇aa講下d佣有冇40%

呢跟價唔係平囉 個市唔就啦

知唔知 朗城匯既全邨垃圾站係邊?

就係政府垃圾站1座底
屌你老尾兩個垃圾站連埋一齊 搬到入去晚晚有老鼠加料

笑死
左邊係渠（好撚近 ）
右邊係垃圾收集站
其實環境真係差 無個西鐵既話真係食屎

Shk溢價2成
當地段一樣 貴其他發展商最少成球野
買咩電器點裝修都得啦

北角港運城政府垃圾收集站都喺基座馬路邊，不嬲呢d設施都有，日日投訴自然日日清潔地方，臭河之前錦田河夠臭啦，日日投拆渠務署就日日搵外判清垃圾㗎啦

所有野都係羊毛出在羊身上
新地正常貴d 用料咪靚d
如果呢個位置係新地 點會開16000

元朗朗城滙首批144伙開價後，今日重陽節假期吸引大批準買家到場參觀示位，出現排隊人龍，展銷廳坐滿準買家及代理。

市場消息指，截至晚上7時左右，暫累積收逾600票，超額認購逾3.1倍，有部分買家入票大手組別。

朗城滙首批144伙用盡120天即供折實價約480.93萬至1192.38萬，折實呎價13,389至17,583元。發展商將於明天公布最新部署。

相對上源第一round個陣好似真係差咁啲

新盤混戰：朗城滙暫收1100票 超額認購約6.6倍

1100了

重陽係少啲人買樓

地鐵上蓋 對香港人黎講真係好撚重要

指定動作:唔計
連鐵路沿線盤都入得咁少票渣ga

上源$11000 第1日得500票
呢度$16000 1100喎

最緊要返工

唔好理啦，乜都有得吹到淡架

而家咁多負面消息 睇淡都唔出奇
我自己都覺得仲有得跌下

呢個盤 最後賣成點係後話
但暫時睇$16000/呎 收左1.5日 未過weekend
有呢個收票量 近期黎講絕對唔差

但總要9up咩唔計呢d說話

上源同朗城都唔係同一級數
要平既咪買上源，做乜要等朗城
另外我都想講下location
兩年前Napa（上源隔離個盤） 同朗8（朗城匯對面）， 尺價差唔多
兩年後鐵路盤既朗8升左4-5k尺
Napa就比隔離既上源打殘晒，二手價兩年無升過
只能講鐵路盤有買貴無買錯

有得跌下既，但現成鐵路上蓋／極近鐵路既盤係愈黎愈少
下次應該要等小蠔灣賣地先有，已經至少幾年後

要升得快一定係鐵路盤
買Napa又唔排除係真心中意環境既
朗8其實好嘈

超額六倍算係咁⋯⋯入票入票入票

行去邊撚度，屌你

油塘站通風樓 仲有黃竹坑站前排都批左 不過可能講緊兩三年後

都係果句 鐵路盤搶手係都知 通常都係俾大發展商新地 長實 信和投到
但點解寧寧舍舍會有塊地會俾華懋依拎到?入現場睇睇先 再諗下依個時間賣15K值唔值

Grand central 又唔計鐵路盤？過兩日又出啦

凱滙未批presale 信和大盤 華懋朗屏都開15k 凱滙觀塘好難再開15k

凱匯又係放便叫雞

咁我又想知果邊有咩好野食

管理費幾錢一尺？

有冇人知發展商佣幾多？
AA回佣幾多成？

全城匯咪一樣係華漏
啓德差唔多起好果幾個屋苑 無一個係新地 長實 恆基？唔通又有問題？

值唔值見人見智
不過你講呢個理由有d勉強